請大家關注回收channel，政治公義不忘環境公益

請大家關注回收channel，政治公義不忘環境公益

以下係黎緊星期日嘅回收安排

不是垃圾站 | 7月21日遊行x回收

♻回收集運點及回收站（逾時不候）：
♻1⃣[終點] 遮打花園(近旋轉樓梯):15:00 - 21:00
♻2⃣循道衛理外:18:00-21:00
♻3⃣修頓球場對面(法國文化協會樓下) 15:00 - 20:00

✨【收啲咩﹕膠樽、鋁罐、廢紙】✨
膠樽同樽蓋分開回收，飲品要飲乾淨，平蓋分離方便踩扁，要踩扁

- 游行嘅朋友，請自備水壺同飲料，因為你每買一個樽，就會面臨以下兩個選擇和後果：回收：直接扔：你毒害緊而家同未來幾百年的環境 2）攞去回收：其實系增加緊戰友們的人身風險，沙田戰友就經歷了“戰地中回收”。

遊行必備👉🏼
水樽、毛巾及防曬，避免即棄用品
👋提醒身邊人🙆‍♀補水取代買🙅‍♀飲品！

👷🏻‍♀👷🏻‍♂我地需要大量人手幫忙! 希望可以避免「垃圾山」再出現！如想加入，請inbox 不是垃圾站 Waste-no-mall

- 注意安全：小型流動型，方便隨時be water撤退.注意身邊環境變化

-其他注意：儘量避免用黑色垃圾袋放回收物，很容易被誤會系垃圾。最好透明
- 如果用順豐袋/洗衣袋，確保沒有個人資料

Push
係遊行

幫推

push

推